Mingjai 個「非南非旅」系列真係好正，點解咁少人睇

相反bomba d垃圾低汁片就咁多人睇

無人睇

好正
不過佢第一集到宜家差唔多一年
另外我覺得auman去西藏都好正

尋日係youtube無意中睇到
一睇番唔到轉頭連追7集同佢去berlin既vlog

超正 呢排出得密返 之前等到頸都長
Vlog嚟講真係超高汁

lauming

一唔都追緊
睇完極想去南美

你覺得呢個世界係多汁既人佔大多數？

以前睇開freestyle
由佢無啦啦出片去法國 之後一路睇佢旅行
就越黎越覺得佢d片好高質

除左佢 達哥同熊仔頭 其他youtuber真係0興趣

拍攝手法同內容都好高汁

真係好高質 十分鐘可以無冷場 又學到野

正 如果自己去旅行都拍到呢d vlog 就好
好有回憶

lm

佢成日單拖去旅行，又同當地人好多交流，自問仲未做到佢

Ming仔>>>>>>>>>>>>>>>all

多謝介紹呀！佢的拍攝手法，角度都幾得意！

呢幾日都有睇返晒
好㩒正

又真係幾正

追開好正 終於有人講
冇野做會睇返舊嗰d

非南非旅應該係全港最高質嘅youtube旅遊片
睇完都想去闖下，佢去嗰啲地方係自己諗都未諗過

岩岩開始睇左第一集 真心正

黎緊暑假一個人飛阿根廷完全唔知點面對三四十個鐘頭機

真正高質
不過因為太耐冇出片 youtube個垃圾系統唔會點推薦佢嘅片

有追開，不過佢唔係拍緊戲定點 做左藝人咩

留名

好撚正
拍攝手法又唔差
睇完我都想去馬丘比丘

佢啲片尾曲好好聽

導演

佢d 短片我自己覺得麻麻岩睇

但係vlog 同旅行片就好正

一次過睇晒 好高汁 仲要好高大台

正喎

高汁 完全冇悶場
如果自己都可以拍到咁就好

搞到我都好想去

傳全部旅行片都好正

佢

草緊錢去

好正 香港全高汁

最

係 但無佢咁有膽量

其實如果好似佢咁玩, 去秘魯-馬丘比丘山脈,玻璃維亞-鹽湖等
要洗幾錢度？

想問下佢首片尾曲係咩名？

出片太慢了 唔夠喉

thanks

佢既旅遊片真係超高質 仲好睇過電視台
係香港yoitube界黎講佢真係超晒班

佢之前歐遊每日一vlog都好正
但youtube好似無晒?

早2日一口氣睇哂8條，真係唔撚易，可能真係行2步就停低拍幾次先做到個效果，ming仔

Fb先有

連登會員斷背兄弟啲旅遊片都好好睇，完全融合當地人生活，一齊玩
好好睇

好正
但好少人睇

其實片頭係咪佢唱？

我都覺得把聲好似佢

唔係掛

之前每日一vlog先正

佢Facebook 去歐洲啲片都好正

宜家嘅youtube係for小學雞睇嘅喇
對住無聊嘢hehehaha就幾十萬view
高質嘢宜家新一代只會覺得悶，啲小學雞話達哥低質，大鳩就好好笑
留番我地自己睇喇，mingjai都應該唔care，有知音人就夠

平時唔喺fb睇片，為左佢特登去追，唔係fans唔會知

點都係第一代yotuber
宜家啲乜7笑波子，大j日撚日出幾十條片，有邊條過1m
呢個指標其實幾好

大鳩都算第一代架喎

睇完呢條片再諗下宜家youtuber嘅production

小學雞 死返出去啦

講事實又比人屌

Mingjai係香港youtuber黎講一向keep住高質
只係高質既觀眾少
btw mingjai加油

非南非旅拍同剪都好靚
Bomba我真係唔知做乜柒

勁正 佢啲旅行vlog
不論拍攝角度 色調 內容 都非常高質
勁正

已經unsub左bomba同熊仔頭
點解youtube會變成咁
mingjai其實都淡出左

好中2佢同casey neistat嘅style

都好正
翻睇過幾次

一開頭都好地地 愈拍愈求其

agger

呢個系列冇得輸

我都想講 真係好正

熊仔頭又係唔知做乜鳩
開台講埋啲on9咸濕野當好笑
啲片又開始低質

真係好好聽
次次睇到最尾都莫名其妙既感動

Totally agree
條片最後個d相都勁靚
完全冇悶場

我想問埋佢德國之旅片尾曲係咩名

Bomba自從傳佢兩兄弟自己食勁大份錢於是kibi走左就再冇睇
仲要係垃圾藍絲

未睇過

睇完呢個post, 去左追睇，好正

睇人地成日同佢講spanish但佢一句都唔明真係好好笑

好睇 但未去到好好睇

係 我都追哂佢d旅行片 仲係咁叫身邊d人睇

有d casey neistat feel

本身有睇manson, 都唔錯

咁當然mingjai有heart d

佢首歌我都特登整左mp3
片尾語句勁有共嗚 諗唔明點解subscriber仲低過班劣質YouTuber

manson去親台灣淨係識拍程味珍同夜市
好悶

Yes 主要都係聽佢9up，消磨下時間都唔錯

但我覺得佢唔多識食，咩9都話世界級正，有d我食過既根本係好普通。佢話難食果d，我諗真係好撚難食

而家youtube ming仔同bob叔 我真係成日翻返

高質有撚用 出片慢撚到
成個月先出一條 呢個系列差唔多玩成年
以前佢拍vlog 日日出片都好撚高質 佢而家根本就無心玩

日日出垃圾又有撚用?
高質就梗係有trade off架啦
有一個月每日一vlog咁已經剪撚死佢

佢依家講左每個星期三會出片 你想佢點
你剪片剪到佢咁高質先出聲啦屌

認同

我之前真係信佢去食程味珍 結果連金鋒一半都不如

條友d taste 好麻麻

佢後期都去左金峰，都話金峰好過程味珍。

講台灣既香港blogger都係睇返小v 水金個堆有保證啲

佢食完係無形容詞
只係話好食，世界級好食，宇宙級好食，值得一試
成條片超悶 點好食都講唔出
同埋去啲地方毫無深度 去台灣去黎去去都係台北
都係嗰啲地點

揀shot 剪片 調色 output 未計佢片尾d相要執 呢幾樣都做到傻啦 ming仔應該呢期都少擺左時間喺youtube度 特登請人返嚟剪仲想點？
有高質片又要屌 連登仔真係難服侍

所以我寧願睇blog都唔睇YouTube個班劣質全部永遠啲大路景點

我覺得台灣人寫blog介紹餐廳/食物果d好伏下

明明好普通但吹到好正

台灣好多都收錢寫文出post或者請作地食
前排做過

但唔係介紹台灣架喎

我前排去韓國，睇左d台灣人寫既blog, 介紹韓國餐廳，伏到仆街

我寧願睇blog都唔睇旅遊書中得太多伏

推比有興趣獨遊既人睇樓

Ming仔

ming仔d vlog真係好正
有次話觀眾叫佢做咩就做咩 有個人叫佢去澳門跳笨豬jump 佢即刻去左跳

有日唔覺意見到於是睇曬，真係好正

屌manson on9仔一個
佢啲台灣vlog其實真係純粹睇佢鳩hea鳩up
真係想plan行程係絕對幫唔到手

我都想知

成日去台灣 都可以次次都去同一樣嘅低質舖頭
次次去完都係食重複嘅嘢
次次食完都只係話呢個宇宙級好味 一定要去

條條vlog都係重複 佢又浪費錢我又浪費時間睇
都唔知有咩觀賞價值
唯一好啲就真係條條片夠曬長

我覺得輕鬆拎黎kill time都ok ge

呢個真 一日嘅vlog有45分鐘 拎嚟恥笑下都幾好
反觀mingjai啲片 成日都唔夠喉

This is heaven

一直都有睇佢既片 正到爆

岩岩睇哂非南非旅，諗住追埋星加坡，點知得兩集

呢幾日都睇左

好正,比哂LIKE

個新加坡明顯賣廣告ga
不過都好睇

星期三南美最後一集 之後有南非

佢依個系列完全可以放上電視播
不過太短

好高質

星期二喇今日
聽日又有新片睇

但係最終回
唔知幾耐先有南非

追左好耐好正

有喇

好鍾意睇旅行vlog
仲有冇咩好推介？

今次又有新歌

完左第一季

好撚正，睇佢d片係唔會check住條time bar睇下幾時完，反而會覺得條片咁快完左

btw最後首歌都好正

因為Mingjai 我開始左一去旅行就拍vlog既習慣
目標係拍到一輯質素有佢一半既片

其實睇就好好睇，但要拍既話好似會無咁享受個trip。

要用多好多時間停0係一個地方、要度script、要擺好鏡頭特登做d野出黎而果d野係為左比人睇。

可能你地覺得係樂趣，但我覺得都幾大犧牲。

巴打係獨遊拍vlog 定同frd 去個時拍
拍個日係咪要長開部cam
邊行邊影住自己
時不時轉去影景咁?

如果獨遊既話
係咪要keep 住搵野講

高汁 留名！

真心好撚正 追撚左成年 等到頸都長埋

我而家睇番佢德國同拉斯維加斯

睇左佢好幾年，佢D 旅行片真係高質，Vlog 都唔悶，正野黎！

之前睇曬佢遊歐洲d片，都幾搞笑，去完再睇都好回味
未睇非洲，留個名先

佢去Vegas個幾段好正

歐遊啲片真係最正
希望佢擺返上youtube